香港咁和平要警察做咩?

浪費錢

就係太和平 休班警咪幾十蚊都
咁咪有案件

up 乜

打柒啲學生

如果擺到明畀你睇，個政府唔會有警察「保護」你，個政府對市民毫無貢獻，你覺得仲有人會交稅畀政府？

真係有事個時, 你個得有幾多警察拼了? D人迫往比嫁